(持續更新) 精選長髮轉短髮後魅力飆升既女藝人

因為一啲私人原因我對佢最美好印象已經停留咗喺個個長髮孤獨風俗妹角色到

你係睇邊套識佢

小偷家族攬住個啞毒能..

Tat Gor

小偷家族個隻算短啦..

咩名呀？

你問邊個?
我之後個D加返

除左蘇x珊，其他都想知

波瑠

高俊熙

呢個長髮同短髮真係差天共地

#1 本田翼
#2 林映彤
#4 曹柔理
#5 松岡茉優
#7 滿島光

留真

怡人應該唔啱短頭髮

孫彩瑛

唐寧？談善言？而媽？

土屋太鳳

而婆先啱

Rio

都好q

二階堂富美

柔理超令!!❤

睇完呢條係男人都頂唔住

佢早D剪短髮就唔洗比人屈造馬啦..

童童

who?

童童似智障

三吉彩花

#20有晒所有人名

第一個諗陳茵微

thx

佢真係好靚

智障都可以好靚

林鄭

好似冇見過佢長髮

佢短頭髮真係好正 嗰陣有諗過剪佢個頭

溫妮

三上悠亞

臉細應該幾適合

其實「長髮轉短髮」係用黎掩飾整容

係咪夜神月個妹？

個樣唔夠童顏就會變支那大媽

石原BB

認同
柔理愈來愈靚

唔係囉

好似係 我都唔知佢有拍過死亡筆記

本田翼最高！

確實短係靚長..

女人點都長頭髮靚啲

點解無人提君島美緒？未剪短頭髮時叫京本楓，剪咗頭髮改過個藝名就紅咗。

濱邊美波

印仔咪搞事啦

水野朝陽都係
開頭佢仲叫本多翼

呢個PO狠狠咁車左你幾巴啦

問題餐廳先最正

我鐘意我家丈夫工作無能 好賢慧

仲有fish

問題餐廳個陣d 演技好d

草娥

好差

石原係不論長短髮都好靚女

剛力彩芽

對不起青春真係好好睇

郭雪芙

宮九真係從來都唔會令我失望
加埋滿島光D戲正到

蘇皓兒

比留川游

靚女短髮：85
靚女長髮：100...0

我覺得蘇麗珊長髮靚啲，短髮嘅佢有啲似胡杏兒同有種煩膠feel

林娜璉
前排短髮靚左

奧田笑

七月十四見到應該會嚇到心都離一離

我係睇寶礦力廣告覺得佢正
長髮好普通

短髮就唔會

吉岡里帆

魅力飆升唔代表靚

Hebe

渡邉理佐

長短都冇敵

屌那星年紀輕輕就咁識摟人J佢

童童世一

長短髮都世一

妍雨

長唔係咁突出

すずめ

163braces

第三張圖係咩戲?

對不起青春

thx 就咁睇都眼濕濕

滿島光用香港做MV 正撚到

暫時休刊，恢復時間不日公開，感謝大家支持。

係 不過首歌好電

印仔鐘意嗰type

差幾個level

而家長翻了

以前好撚正
屌...
我屌呀！！！！

篠田麻里子

本身都靚...

蘇麗珊可唔可以收皮
每次見到佢個樣就覺得好唔舒服，有d不安

工長短都好QQ喎

佢個鼻整之前好7
整完都係差啲

2020 紅白短髮好肉酸